# devops-netology

## terraform/.gitignore

Будут проигнорированы следующие файлы:

1. Локальные директории .terraform
1. Файлы .tfstate
1. Файлы аварийных логов crash.log
1. Файлы .tfvars, которые могут содежать пароли и приватные ключи
1. Файлы переопределения override.tf, поскольку они обычно используются для локального переопределения ресурсов
1. Файлы конфигурации интерфейса командной строки